咩事突然彈左100幾點

國家隊？

支國加入

一出劉鶴幾時到美國個新聞唔夠十秒就彈。

大夾左獲
睇黎可以長put了

一過負數就即彈 拿拿聲放 咁多人接貨